議會延任一年，選管會必須立即為港島新界東懸空議席作出補選工作

...基於實際考慮因素，立法會香港島地方選區及新界東地方選區兩個議席空缺的補選籌備工作預計需時超過六個月。由於《立法會條例》規定，填補立法會議席空缺的補選，不得在立法會現屆任期結束前的四個月內舉行，故此，選管會未能就上述地方選區的兩個議席空缺安排補選...

...《立法會條例》第36（1）（a）條提到，選管會須在立法會秘書根據第35條宣布立法會議席出現空缺時，安排舉行一項補選，惟《立法會條例》第36（2）條亦同時列明，舉行立法會補選以填補議席空缺的期限為現屆立法會任期結束前的四個月，即今年五月三十一日或之前...

泛民豬，呢個回力鏢先係你哋嘅籌碼

係喎，要補選

係?

推

好呀
要留就推呢個
總之煩到支共已經有用

係wor， 呢個真係要補選啦

九西呢？

對港島同新東的選民唔公平！

2020年5月21日，這次選舉中被裁定提名無效的劉小麗選舉呈請勝訴，陳凱欣被判為「非妥為當選」

上屆正苦未完成三讀議案
一樣會恢復二讀同三讀

有得俾你補選 即係可以如常選舉啦？

點會俾你咁做 唔好發夢

1. 應該重點要睇呢屆未完成既議案點處理

2. 要正苦承諾下屆只得三年
唔會再反口, 唔舉辦選舉

3. 另外, 今屆d 位要做返補選

第2點一定唔會發生，政府邊有誠信

條友發撚緊夢

推！

如果補選得，即係正式選舉又得啦

番工迫車又得，排巴士隊又得，咁選舉排隊都得架啦

再講，想疏導d人選舉
分兩日投票咪得囉，星期六日

盲腸

推呀屌
留名睇到時揾咩籍口

推呢個

推!!!!!!!!!

Push